中 美 貿 易 談 判 據 報 已 破 裂

外電引述消息人士稱，中美兩國近期已經中止高層次貿易談判。

中美兩國此前曾經進行3個回合的貿易談判。中國談判代表團由國務院副總理劉鶴率領，而美國談判代表團則由財長努欽與商務部長羅斯為首。根據報道，兩國談判未有明顯進展，在最後一次會談後，再沒有定出下次會議時間。

美國在周二公布，將制訂下一輪須徵關稅的中國貨品清單，涉及貨品價值為2000億美元。消息觸發市場關注，中美兩國貿易爭端可能升溫。

如果係共狗報最後就會加句中國或成最後贏家

美國關上對話大門，中國或成為最大贏家

都未夠重，再重一點吧！